入黎一齊祈求入院太古同將軍澳手足平安無事

千祈唔好有事 我地仲要係煲底相見

113

112

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

要唔好有事

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

手足一定要無事

一定要冇事please

求下你地，一個都唔可以有事，好有有好報

情況穩定唔撚係個仆街藍絲呀嘛

手足們一定一定要平安無事😭🙏🏻

push

721
831

一晚兩單

願天父用復活的大能醫治傷者

我淨係知灰衫中國人一定冇事